有冇試過block大同超過1年或以上

有冇

*Whatsapp

block親人都無預unblock

block咗埋藍絲